[柒出宇宙系列]我好鬼驚啊啊啊啊!

#
是咁的 我不嬲都唔鍾意帶同聽返工對講機講嘅嘢 因為覺得好撚煩
但今日下就扮工果時比我腦細屌我玩手機
屌到返左幾日嘅我都鳩縮一縮 之後就繼續做野
過左一陣 佢就過黎拍下我膊頭話:唔係唔比你hea 但要hea得啱時候(因為份工真係幾hea )
咁我見咁咪即刻沙個冧囉 之後我都唔敢攞部手機出黎
但去到食完飯之後就出事喇
果時同事叫我入房食支煙(返工果度差唔多個個食)
跟手吸左兩口wing wing地 就同事講:今朝腦細屌我玩手機
之後過左唔夠十秒 腦細即刻入左黎煙房笑笑口話:我入黎食支煙 順便問下你有冇部對講機同卡
之後我又縮一縮 未試過食支煙食到咁硬直 食完就拿拿林返返出去
一開始都冇乜嘢 但諗諗下突然之間好驚
因為我部對講機不嬲係擺喺屎忽 仲要放埋張卡喺入面
好衰唔衰我哋嗰啲對講機一定要撳住主機嗰個粒掣先至講到嘢
跟住我食煙嗰陣時候又除咗個耳機喎
之後又醒起老細問我對講機同卡嗰陣時我有攞過出嚟
啱啱好張卡就喺個對講機面粒制度
之後我即刻試下坐喺度嘅狀態會唔會係撳 到對講機粒制
點知＂嗶＂.......
之後我當堂成個心都離一離
我諗我話腦細果時應該開左mic但自己又聽唔到
我依家連問同我食煙個同事我有冇開機都唔敢
屌我真係好撚驚
點算好 希望腦細唔係方丈

唉